為咗係四季擺酒，我睇住老婆嫁比第二個男人

「阿怡，我唔夠錢，不如搵間平小小嘅酒店，都可以擺得好好睇睇......」

「我個中同阿花，好醜樣，都嫁咗個富二代擺半島！平小小，你叫我點見人？」

「咁你比多幾年我......」

「女人嘅青春好寶貴㗎，我唔理！總之今年無得係四季擺酒，就同你分手。」

我係財務公司門口徘徊，以我嘅人工，人地點會借咁多錢比我？

「先生，你係咪為咗擺酒而煩惱？我岩岩聽到你同女友嘈交。」

一個着西裝嘅女人遞上卡片：「我係拼婚公司專員，
簡單黎講，好多情侶對結婚方式都有分歧，
有人想擺豪華婚宴，有人想簡單食餐飯，有人想旅行結婚，budget所限，好難同時實現雙方嘅願望。
拼婚公司會幫你搵到相同願望嘅新人，一齊搞婚禮。」

「咁係咪可以廿萬擺四季？」我只關心呢個問題。

「我地有個男客人，阿媽好要面，想佢威比親戚睇，但佢唔夠錢。
不如你同佢夾錢，咁你就可以用半價，實現到你女友嘅心願，係四季擺酒。」

「你要我女朋友嫁比第個男人？」

「唔可以咁理解。結婚證書都係各自簽，只係提供另一個新郎做合作伙伴。」

我好嬲，居然有人問我戴唔戴綠帽，

夜晚同阿怡講起呢件事，我以為佢都會好嬲，
點知佢答：「即係我可以係四季擺酒？」

「點同親戚朋友交代？你明明同我拍拖，又同第個擺酒。」

「唏，邊個去飲，會關心你嫁果個人係圓定扁，個個都係睇排場㗎啫！」

第二日，我就打咗比拼婚公司。

一切進行得好順利，阿怡好積極咁試婚紗試敬酒服，我亦都幫手搞wedding planning，加埋貢獻自己全副身家，
就係為咗比女朋友，同另一個男人擺酒。

有人問我點解唔飛咗佢？

佢地唔明，由追佢到拍拖，我已經用咗好多成本，
換過個，一切都要重新付出，
然後到結婚，邊個保證佢唔會想擺四季？

講到尾，我都只係想要個老婆啫。

好快，去到結婚果一日......

待續

FB：

留名留名

留名

咁係咪你娶果個男人的老婆

睇個標題都知係故

文呢 得咁少

屌你老母本身都無乜野,入撚左你個facebook睇真係屌撚左出聲
d圖柒撚到好似支那d垃圾廣告咁 d片又唔知做乜鳩,講野又on9,樣又撚柒
屌你老母想紅想收兵去第二度啦

On撚尻 又唔喺標提列明係故

你講完入去睇下，長輩圖咁，去香討uwamt可能好岩

唔好意思啊，我po咗係講故台，我以為講故台果D都係故唔知要講標題列明先算係

對唔住，我係唔識整圖的，只係FB po文一定要有圖先睇得番，無可能po下文都請設計師做，所以自己摸索住砌。
如果有高手路過嘅話，希望可以指點下簡易製圖攻略！

我唔識整圖，自己摸索，希望高手路過可以指點下
至於d片係講武俠小說金庸古龍，就唔係講自己創作了

交換呢d，唔係幾好嘅

為咗係四季擺酒，我睇住老婆嫁比第二個男人（下）

好快，去到結婚果一日。

去到門口，比個濃妝姐妹截住：「你係咪忘記咗D野？」
佢指一指枱上嘅利是封。

人情？我去我老婆嘅婚禮仲要比人情？

「唔記得帶嘅話，有得碌卡。」
門口D賓客齊齊望住我，好似話，呢個窮鬼係咪想白食？

我忍痛拎張卡出黎，係上面㩒咗1000，仲未㩒enter，
個姐妹大叫：「嘩，一千？呢度四季黎㗎，起碼都二千啦。」假眼睫毛都差D飛出黎。

結果，你地估到啦。我係咁有骨氣，我就唔會係呢個婚禮。

阿怡幫我安排咗偏遠嘅一圍，由三唔識七嘅朋友組成。

無耐就播成長片段，初初係「新人」嘅單人照，然後係結婚相，我同阿怡嘅結婚相，
除咗我之外，無人發現，相中人同台上嘅新郎係兩個人，大家都只關心乳豬幾時上。

新人進場，起哄，又係一數到十嘅世紀之吻。

果一下，我捏住隻酒杯，成手青筋，但我無勇氣亦無力氣捏爆佢。

「你係新娘個老公？」隔離個女人望住我。
「我係新郎個老婆，你真係大方。」

終於上菜，我沉默地望住隻乳豬，
個女人繼續唔停口：「我老公話唔擺四季，阿媽就唔比佢結婚，我又無錢......」

同枱嘅賓客開始望住我地，令我無限尷尬，好彩鮑魚上咗，吸引晒佢地嘅目光。

我岩岩夾咗舊鮑魚，佢突然笑住講：「我終於見到有人折墮過我，你就比晒成副身家，買頂綠帽黎戴。」

果一下，我終於爆發，企起身拍枱大叫：「八婆，積下口德啦！」

佢都企起身，迅雷不及掩耳間，成杯紅酒淋落我頭上。

四季D紅酒係咪特別好飲？
我唔知，我只係覺得好濕，有D凍。

然後佢蹲係地下喊，全場都用譴責嘅目光望住我，
有無搞錯？你淋我，之後你喊？

好快，我地比保安請咗出去。

我比晒成副身家黎擺酒，連鮑魚都食唔到。

不過，比冷風一吹，成個人清醒晒，
我擔心嘅係，我破壞咗阿怡個婚禮，佢仲肯唔肯做我老婆？

「無野啊，你地比人趕走後，婚禮照常進行。」

「阿怡，你唔嬲我？」

「我想係四季擺酒，願望實現咗。
至於婚禮上發生咩事，邊個會記得，大家都只記得個排場。結婚，就係結排場。」

我以為故事已經完，從此公主同奴隸會開開心心咁生活落去。

點知，一年後，阿怡計劃生小朋友，

「一歲就要參加playgroup，仲要學法文英文鋼琴小提琴奧數......每年預四十萬就差唔多。」

「吓，我唔食唔著都無咁多。」

「我唔理，總之我個仔一定要贏在起跑線！」

無幾耐，我就接到一個電話：

「我地有個新客叫吳生，好有錢架，一直想生個仔，但佢太太不孕。
吳生肯出晒個仔嘅教育費用，不如叫佢同你老婆『拼一拼』。」

「......點樣拼？」

－完－